如果連登搞返每月之星選舉，邊個可以突圍而出

麵仔

全年之星麵神

爆肛紅磡仔

老納

全職xx二世

同佳想開心

地獄之星

連登傳奇

隊D知名五毛做
搞到全登都識佢

你又啱

恒仔

竟然無人講印仔
連登已死

基爾

劉馬車

白卞波台求其搵隻都係

卡

肥屍大隻

請投恒仔一票

氣炸師印仔

佢攞過

同佳想開心